三叔a70 nokia 8.1

部舊電話就瓜，扒咗一堆文最後選擇應該係a70 or 8.1

請問有無巴絲用家分享吓實際使用有咩好咩唔好？

提提你
小米9T 仲強CPU仲平價格喎

3星穩陣

唔用大陸牌子...

我明其他牌子都係大陸做，但係個人唔會用小米紅米等等....

咁我而家都係用緊舊款三星，呢個牌子都用過兩三部穩陣就穩陣嘅

a70 la
過野又易

識得選呢2部已經好叻仔 最緊要試真部機唔好只係試打出打入

等a80
我都觀望緊

請問有咩特別要試？

nokia唔係四圍都有，未拎過上手
a70就太細長覺得太窄

之前A70有斷觸 所以要試真D

斷觸即係mon有d位噤落去冇反應？

咩budget

用緊A70, 很好電夠用

利申唔打機

主題個兩部幾嘅budget

其他要求就唔用大陸牌子，要有3.5mm耳機窿

有無斷觸呀？
或者叉電USB頭問題或者使用上既小問題

呢個價唔用大陸機無乜選擇，三叔吧

所以先narrow down去呢兩部

不過有諗住試吓Nokia但係隔離post話有d叉電問題

8.1,Nokia 真心唔差。

利申用左4個月

又得多快叉，都叉壞部機。唔趕時間多數用慢叉

搭單問, 會打機既, 依2部邊部好d?

請問有無叉電問題
wtsapp相機問題

隔離post
男人的最痛 (22) Nokia Connecting People

我用左幾個月，轉時無事，WhatsApp 相機更新左已ok

多點觸控斷觸，軟件升級左就冇事

但有時打字都有問題，快速連按會冇反應，重新開機後又冇事

其他使用上有冇咩問題？

我睇啱佢原生Android冇廠方app ， 三叔好多app根本不會用但係又delete唔到

暫時冇大問題。

我都扒文睇過呢個情況
好似我而家部舊機咁打字hang機 好煩

GPU爭成萬幾分

唔該巴打

Nokia8.1 收音好差 傾電話好辛苦

有，久唔久一次， 對我嚟講 都唔算太麻煩
但係nokia我6.1， 個叉電位 接觸不良 聽講係設計問題， 街邊維修好易壞 ，行維修 冇零件 叫我等消息， 兩個月 冇曬聲氣， 如果8.1 都係一樣， 送都唔用

a70

update 解決咗

請問a70巴打收音點樣？

我係見A70 電量先想買,
睇完個比分, 搞到敢加唔識揀
唔該先

A70其實唔將個畫質推太高其實都夠玩嘅

佢果個電量真係好吸引

所以我都唔識揀唯有問下巴絲實際用後感

我睇更新多

8.1 起碼仲有2年半更新

Nokia 永不錄用

我都睇緊巴絲回應

大mon大電-> A70
影相原生android-> 8.1

Nokia 冇防水

唔知 淨係知個fd 用nokia
聽佢講野一舊舊 之前其他機都無事

香港又講六月出。7月都來。前排係歐洲見到。有得賣

A70如果唔係重度電話使用可以捱到30個鐘
開埋省電隨時玩兩日(但功能有限制)
咁嘅價錢無乜投訴

Sample photo

我想問a70巴打覺得佢影相質素如何？
我見網上比較就話8.1影相機能好d

個人意見就覺得3星影相一向麻麻

我影相好容易會手震
a70有無咩防震功能

唔覺有
同埋佢影相我最多俾80分
係貪佢大電同有wide angle
我用我部舊LG G4影出黎都sharp過佢
唔知nokia影相點

我都連續用咗兩三部三星，影相真係麻麻
，成日好似唔清咁。

雖然唔係影相打卡上癮，但總會有需要用到相機嘅時侯

我旅行都係拎部真相機
風景相呢啲手機取代唔到